太古要人！

啱啱有個男士俾popo捉左，佢阿媽好嬲！有冇手足喺附近過去聲援下啦！放人！

東區人覺醒喇

放心啦佢阿媽有自己律師